寧願夜晚遇到香港mk仔 都唔想遇到南亞狗

話晒香港人 衰極垃圾極都係個香港人
南亞狗真係生番黎
屌你老母
好似新宿事件中國人係日本惡撚過日極人咁
惡撚到陀地都驚撚埋佢地

古惑仔收咗保護費咁多年 仲唔去決戰南亞佬

好撚閪啊
啲蝗 閪撚極都係自己 衰閪埋一邊就算
閪閪下 有陣時都話有機會 恥笑下
笑閪佢地
屌你老母臭閪蝻
強姦搶劫 乜柒都齊

係咪得香港人先會比外人恰撚返轉頭

d南亞細路坐巴士、小巴衝上車搏唔駛俾錢，講野又大聲，冇家教

係幾時都唔想見到呢啲垃圾人種囉

我都見過啲蝻仔上車博唔比錢，比司機屌